之前都會㩒入去牙狫啲post睇

宜家清一色自含cm想人點睇

佢兩個都幾老友

sor 打錯

啲留言幾搞笑

會唔會覆完你之後你又開始自含

兩條𨶙樣用TG啦
一洗就洗半個post

自己同自己點tg

兩個ac囉
宜家都係啦

牙佬請注視面前的我

你係咪想我含你

又駁唔到..

你食咗飯未
未啊
(Idol 名)世界第一 haha
(Username) haha
Haha
Haha

唔好嬲啦
最多我吹奏多啲mmm啦

今晚幾點訓❤️

你瞓醒啦？
咁快入嚟嘅都係你最好
xxx唔係你老婆咩？
hahahahah

有哂模板就咁copy

Haha未瞓❤️
(Idol名)世界第一令令

好似d毒能conversation 頂唔緊

haha gay妹你幾時訓❤️

快啲訓
依家鍾意(idol名)？

撲街似到..

留意左我哋幾耐...

成班cd rom
mon po狗
入到你都唔打聲招呼

入到嚟

唔洗留意啦
你哋都自動洗半個Post❤️

咪就係

你地睇晒仲痴線過佢

唔敢話100%係分身
但比人感覺十足毒能用貧乏想像力扮有女設計出黎既對白

佢哋好似班痴漢咁

你地又唔入嚟

唉屌後悔入咗嚟
人形蜈蚣又開始

想g佢地會推到幾多

我哋就好似牛丸姊妹咁，佢哋就係掛住影嘅痴漢

公投邊pair內容豐富啲：
牙狫+xx妹
牙狫+菊唔知乜

放閃吹水po

佢哋好酸

你要唔要加入

幾似我...

好bbg

1萬蚊post 等你❤️

好❤️

你hentai mk boy

同Cctai啲po一樣有哂Format

笑咗
呢排碌碌下兩條友洗版